好想整個2020連登最好笑po選舉

我提名先

新手 隻bird 買左一日打柴 哭撚左

我笑到爭啲心臟抽筋

最好笑po回覆

點解我隻巴西龜會咬老人家？

2樓

第一屆名畫命名大賽

踢爆眾籌［澄清］!!!!!!!!!!!!!!!

青山走犯 - 石頭出糧